呢張圖真睇到嬲同傷心！

一張圖解釋哂點解我地會輸

當有手足俾狗咬住，你哋一班偽前線居然諗走人？
對唔對得住幾位烈士？
我哋仲有幾多勇武兄弟可以俾人拉？
咁多兄弟拘留時俾狗打到入院，你哋對唔對得住？

首先，我唔敢話偽前線無用，而且作用仲好大，例如可以人多在前線為勇武壯膽等等。

由呢幅圖已經可以清楚睇到兩個重點
1.前線人員位置太少空隙
圖中後面班人根本走唔到，個個見到走唔到塞死就緊係驚喇。仲提咩救人？
後面班人唔好淨係識坐吓企吓，一係就鬆少少，一係就儘量企旁邊幫手運吓物質，中間儘量唔好企，留條通道

2.明明有人數優勢，卻偏偏唔用
明明得一隻狗，我理得你後面係咪有大量狗沖嚟，但示威者一定多人過佢
點解唔可以好似721主動進攻？（前題必定要有盾陣for擋像膠子彈）/小型水馬擋水炮車

可唔可以揾啲人用遠攻戰略，拖延狗隻衝擊時間，再同時揾啲勇武去解救咗兄弟先？

新口號：不分化，不篤灰，不割席，更不放棄兄弟

借po

小心個袋俾狗咬

推

見到幅相真係好嬲

好撚嬲 班偽前線

睇翻原片啦，隻狗後面成百幾防暴，你回頭救死傷仲多

記者影相唯美姐，咁多人會驚一隻畜聾，你搵埋plan view，同另一個角度既相先推啦

不推文